[大恩大德] 黨鐵今年凍結票價

721
831

半價先啦

因應上述安排,「港鐵都會票」、五款「全月通加強版」和「屯門 – 南昌全日通」亦會維持現行售價至今年六月底。

咁即係都會票6月之後加價?